覺唔覺班home office狗為咗唔返工 而希望疫情繼續擴散 好撚自私？

唔好咁痴線啦 乜你真係好想返工咩

你好撚自私 屌你老母 你初步確診啦

唔關事，你控制到疫症咩？
控制唔到呀！ 仲掛住番工！ 中左慘過死呀！

我係

大把人日日望黑警死全家啦
咪一樣生勾勾

點會自私, 呢d 叫無私先啱!

你攞個腦諗下, 大爆發佢自己都有風險, 但就算係咁, 都要佢爆發, 因為d 吸血地產商家佬都要受害, 一齊攬炒!

呢啲人一定要中肺焱死！

唔夠港父自私

港父屈n號房受害者係雞，仲話真實強姦片好好睇

樓主鬼上身